admin 幾時先可以有真block user

1. block 左佢，連show blocked user 都見唔到 , 成日禁錯制， 比五毛洗板一樣成板blocked user

2. 純9up , 有冇可能block 左佢， 對方睇唔到自己出post ? 唔想佢睇到自己出po, 唔知可唔可行？

1話今個星期內，早幾日個停機post有講

梗係啦

我地全體阿迷都block 左你就係唔想你見到呀

肥絲可能話因為樓主冇block右

利申靠肥絲上位嘅辣殺

其實有左2先叫block人

2會搞到迫擊唔到五毛

根據資料，追擊五毛，其實五毛反而有錢收，佢地目的係引起輿論

又好似係WO

不過有1就狙擊唔到

有2又釣唔到

所以1好似有用D

其實你知唔知咩叫論壇

加埋friend先睇到對面講乜好無 而家啲00後

Show Blocked User - 水樹奈奈

成日都日經有人開post話要佢block人﹐
要人地都睇唔倒佢。

咁唔想人睇到你寫嘅野﹐
facebook d function滿足倒你。

又或者你可以開個blog﹐
淨係你準嘅人先可以睇倒你寫嘅野。